法新社女記者被警棍打係fake news？

記者fb澄清

集體炒車。

收皮啦 收撚咗錢俾人㩒住冇得出聲？
Yan Zhao? 趙燕？

炒到total lost

zhao
仲要解釋?

出親呢啲post都係P牌仔

轉載同p牌有咩關係？

又係呢d 想搞大自己人炒車post
想搞低team morale
仲要係d 凌晨時份

呢d post 唔洗理唔好推
人地藍絲造新聞造得咁開心又唔見你搞大佢???

跟唔切問下姐 唔好歧視p牌仔

跟唔切唔下姐 尋日冇乜時間關注上水ge情況

not by police baton.

炒車

收到 下面可以唔洗再覆了 知道係炒車 唔想被人話係鬼